{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037174",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67545&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성오마주펜션"
    },
    "text": "当ペンションはJTBCバラエティ 望んだ海撮影ペンションで、公峴津海水浴場に位置し、東海を眺めることができます。 団体入室が可能で、おいしいバーベキューを楽しめる屋外松林の休憩スペースもあります。 周辺には公峴津里海辺と松池湖海水浴場、統一展望台があります。 入室は5時以降で退室は22時以降にします。 客室はテラスとつながっており、バーベキュー施設も提供しています。 炭とグリルをレンタルでき、共同バーベキューも可能です。 宿泊時の注意事項としては、未成年者の場合、保護者なしでは宿泊できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理ができず、ペットの出入りも禁止されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、火災危険物質は使用できません。 客室内で紛失や毀損が発生した場合には利用者に責任があり、予約及び料金は客室の事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのバラエティ番組で紹介されましたか？",
            "answer": "このペンションはJTBCバラエティ『望んだ海』で紹介されました。"
        },
        {
            "question": "ペンションからはどのような景色が見えますか？",
            "answer": "ペンションからは東海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には公峴津里海辺、松池湖海水浴場、統一展望台があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時以降、チェックアウトは22時以降となっています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは団体入室が可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは団体入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキューを楽しめるスペースがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには屋外の松林の休憩スペースでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのための炭とグリルはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューのための炭とグリルはレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で共同バーベキューが可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内では共同バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの宿泊時の注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊時の注意事項として、未成年者の場合は保護者なしでは宿泊できず、肉類・天ぷら類・魚類の調理はできません。また、ペットの出入りも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で紛失や毀損があった場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "客室内で紛失や毀損があった場合、利用者に責任があります。また、予約や料金は客室の事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 277,
        "QA": 510
    }
}